個市跌成咁，侵侵咪輸鳩緊

玩完

完你老母

咁早升哂 咁臨大選仲升條毛咩
係有腦就而家跌到仆街 臨尾果2-3月就爆升 咁先易做

其實我真係有d擔心佢連唔到。

又第二波 美國點搞造勢大會

諗好點奶共未

直接因疫情取消選舉算啦

唔洗擔心，一定連唔到